想買個gabrielle俾女朋友

是咁的，我女朋友就黎生日
想買個Chanel gabrielle黑色 S size 俾佢
佢睇中好耐又唔捨得買
咁耐以黎冇送過野俾佢
聽講香港成日斷貨 我衝入去唔知買唔買到呢
男人老狗冇買過袋 跪求巴絲解答

別人的男朋友...

可惜佢男朋友係毒撚 買個袋都要做功課

最近無乜見到黑色s 不過有隻seasonal款幾靚黑藍色咁樣
你打去cs hotline問下邊間舖有
其實呢個袋麻麻地好用 不過女朋友鐘意就買比佢啦

點解唔去米蘭站八下

唔該曬

唔該曬小弟真係唔識

其實呢個款都唔會興好耐
你買個leboy好過